<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<webpages>
    <webpage>
        <url>https://prom.ua/p895411456-igrovoj-noutbu-omen.html</url>
        <articleId>p895411456-igrovoj-noutbu-omen</articleId>
        <name>Игровой ноутбу Omen by HP 15-dc0018nq, Intel® Core™ i5-8300H 4GHz, 15.6" Full HD, 8GB 1TB, NVIDIA GTX,1050TI 4</name>
        <price>22999UAH</price>
        <availability>В наличии</availability>
        <description>Gaming Omen by HP 15-dc0018nq, Procesor Intel® Core™ i5-8300H pana la 4GHz, 15.6" Full HD, 8GB, 1TB, NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti 4GB, Free Dos</description>
        <imgUrl>https://images.ua.prom.st/1601960705_w640_h640_igrovoj-noutbu-omen.jpg</imgUrl>
        <descriptions>
            <description>Производитель : HP</description>
            <description>Тип : Ноутбук</description>
            <description>Ультрабук : Нет</description>
            <description>Цвет : Черный</description>
        </descriptions>
    </webpage>
    <webpage>
        <url>https://prom.ua/p920308269-noutbuk-gaming-cx0056wm.html</url>
        <articleId>p920308269-noutbuk-gaming-cx0056wm</articleId>
        <name>Ноутбук HP Gaming 15-CX0056WM, 15.6" FHD, Intel Core i5-8300H (4.0GHz), 8GB, 1TB, Nvidia GeForce GTX 1050 Ti</name>
        <price>23227.5UAH</price>
        <availability>В наличии</availability>
        <description>Ноутбук HP Gaming 15-CX0056WM, (4PY21UA), 15.6" IPS (1920x1080) FHD, Intel Core i5-8300H (2.3 - 4.0 GHz), 8GB DDR4-2666, 1 TB HDD, Nvidia GeForce GTX 1050 Ti 4GB, DVD Super Multi, Wi-Fi Intel® Wireless-AC 9560, Bluetooth 4.2, HDMI, Windows 10 Home</description>
        <imgUrl>https://images.ua.prom.st/1657812691_w640_h640_noutbuk-hp-gaming.jpg</imgUrl>
        <descriptions>
            <description>Производитель : Hewlett Packard</description>
        </descriptions>
    </webpage>
    <webpage>
        <url>https://prom.ua/p863054095-noutbuk-gaming-pavilion.html</url>
        <articleId>p863054095-noutbuk-gaming-pavilion</articleId>
        <name>Ноутбук HP Gaming Pavilion 15.6" 8/1000GB, i5-8300H, GTX 1050 TI 4GB (15-cx0056wm) Черный</name>
        <price>23999UAH</price>
        <availability>В наличии В наличии</availability>
        <description>HP Gaming Pavilion – привезен из США. Товар оригинальный. Состояние - Новый • Краткие характеристики: • ОС: ________Windows 10 Home • Язык: ______полная поддержка всех языков Windows, клавиатура латиница(английская) • Дисплей: ___15.6 дюймов, IPS, Anti-glare (1366 x 768) • Процессор: _4-х ядерный, Intel Core i5-8300H 8th Gen (2,3 - 4.0 ГГц) • Графика: ___Nvidia GeForce GTX 1050 Ti 4GB GDDR5 • Память: ____8 Гб ОЗУ / 1000 Гб HDD + SD (до 128 Гб) • Сеть:_______Wi-Fi 802.11a/b/g/n/ac, Bluetooth 4.0 • Камера: ____Фронтальная – 1 МП • Разъемы: ___1 x вход для зарядки, 3 x USB 3.0, 1 x USB 3.1 Type-C, 1 x HDMI, 1 x 3,5 мм аудио вход/выход, 1 х кардридер • Динамики: __стерео • Батарея:____52.5 ВтЧ • Цвет:_______черный • Масса: _____2350 г • Комплект: __ноутбук, зарядка, документация Комплектация может меняться в зависимости от поставок. Характеристики товара могут быть изменены производителем без уведомления.</description>
        <imgUrl>https://images.ua.prom.st/1100951631_w0_h60_joint-internet-magazin-elektroniki.jpg</imgUrl>
        <descriptions>
            <description>Производитель : Hewlett Packard</description>
            <description>Тип : Ноутбук</description>
            <description>Конструкция : Классический</description>
            <description>Предустановленная ОС : Windows 10</description>
        </descriptions>
    </webpage>
    <webpage>
        <url>https://prom.ua/p904014467-noutbuk-pavilion-bc410nq.html</url>
        <articleId>p904014467-noutbuk-pavilion-bc410nq</articleId>
        <name>Ноутбук HP Pavilion 15-bc410nq (4MV19EA) 15.6 Full HD, i5-8300H 3.9GHz, 8GB, HDD 1TB, NVIDIA GeForce GTX 1050</name>
        <price>24915UAH</price>
        <availability>В наличии</availability>
        <description>Доставка из г. Киев, Кременчуг, Запорожье или Днепр. «Новая почта» (оплата при получении, самовывоза нет). Ноутбук HP Pavilion 15-bc410nq (4MV19EA) 15.6 Full HD, i5-8300H 3.9GHz, 8GB, HDD 1TB, NVIDIA GeForce GTX 1050 оригинал Гарантия! Узкий. Утонченный. Удивительный. Несмотря на небольшие габариты и компактный дизайн, ноутбук может похвастаться дисплеем с диагональю 15” (39,6 см) и ультратонкими рамками – вы насладитесь размером полезной площади и качеством изображения, не жертвуя мобильностью устройства. Непревзойденное качество звука. Этот ноутбук подарит вам невероятно насыщенное и реалистичное звучание благодаря двум динамикам HP, технологии HP Audio Boost и профессиональной аудиосистеме, настроенной специалистами B&amp;O PLAY. Живите в ритме любимой музыки. Процессор Intel Core 8-го поколения. Нарастите мощность системы для увеличения скорости ее загрузки и работы, а также повышения эффективности и удобства использования ПК. Благодаря поддержке разрешения до 4K можно не только смотреть потоковые трансляции в лучшем качестве, но и создавать свои. Intel HD Graphics. Взгляните по-новому на все, что вы делаете, благодаря потрясающим графическим возможностям. Intel® HD Graphics обеспечивает высокое качества и яркие цвета отображения видео, веб-страниц и другого. Варианты ОЗУ DDR4. Память DDR4 — это будущее ОЗУ. Она отличается большей эффективностью, надежностью и скоростью работы. Расширение полосы пропускания способствует увеличению производительности всех процессов для эффективной работы в многозадачном режиме и высокой скорости обработки компьютерных игр. Дисплей с ультратонкими рамками. Для этого устройства мы использовали расширенный экран с зауженными рамками. Их практически не видно, и это производит впечатление. Технология быстрой зарядки HP Fast Charge. Вам больше не придется ждать зарядки устройства несколько часов. Аккумулятор выключенного устройства можно зарядить с 0 до 90 % всего за 90 минут. Непревзойденное качество звука. Этот ноутбук подарит вам невероятно насыщенное и реалистичное звучание благодаря двум динамикам HP, технологии HP Audio Boost и профессиональной аудиосистеме, настроенной специалистами B&amp;O PLAY. Живите в ритме любимой музыки. Потрясающая панель BrightView. Идеальное решение для использования в помещениях: теперь ваши документы, фото и видео станут еще насыщеннее и четче. Приподнятая клавиатура. Легкий наклон клавиатуры позволяет набирать текст еще комфортнее, обеспечивая дополнительную вентиляцию устройства. Изящный дизайн. Этот тонкий и легкий ноутбук удобен в транспортировке и станет отличным помощником во время командировок. Теперь вы сможете всегда брать с собой этот потрясающий ПК, который ничуть не уступает в производительности настольным решениям. HP Jumpstart. Во время первого запуска и настройки ПК для пользователя проводится обзор устройства и его функций.</description>
        <imgUrl>https://images.ua.prom.st/1619749654_w640_h640_noutbuk-hp-pavilion.jpg</imgUrl>
        <descriptions>
            <description>Производитель : Hewlett Packard</description>
            <description>Тип : Ноутбук</description>
            <description>Конструкция : Классический</description>
            <description>Цвет : Черный</description>
        </descriptions>
    </webpage>
</webpages>
